
                      Cuando uno va a ver “After Earth” tiene la duda de si va a ver una película de Ciencia Ficción o una película sobre una relación Padre e hijo. La primera opción queda desvanecida cuando empiezas a oír términos infantiles como “fantasmizarse”o “gravitioritos”. La segunda opción salta por los aires cuando oyes cosas como “el miedo es una opción” o “pon una rodilla en tierra que es mano de santo” y de repente caes en la cuenta…. ¿qué nos queda?... pues nada y es que de golpe uno recuerda el Tráiler de la película y cae en la cuenta que allí ya se contaba toda la película y que la película en sí es solo el Tráiler un poco más largo, sin sorpresas, con su final predecible, con sus efectos especiales poco sorprendentes, con naves espaciales tan esbeltas como poco realistas que parecen sacadas de “La amenaza fantasma”, con los protagonistas que ponen la misma cara  e intensidad interpretativa al principio y al final como si en medio no hubiera pasado nada. Al final uno tiene una sensación familiar de aburrimiento, de vacío existencial, de haber visto algo pretencioso, ¡ah claro! ya recuerdo….es una película de M. Night Shyamalan…..me abuuuurro……….
        
            